兩場記者會已挽回不少市民的好感，點算好

長文慎讀，牽涉大量宇宙學、玄學，以及少量心理分析。

1.今場記者會tvb既直播 簡直配合得天衣無縫

整場記者會
最有利警方的是該場實驗演示
最不利的是記者提出的質疑
包括濫捕 預知犯罪 該場實驗妨礙司法公正之嫌
實驗與證物功率不一 雷射筆非攻擊性武器 等等

更仆街既係
tvb現場收音非常模糊
加上冇字幕
聽唔清楚記者提問及警察回答

睇完記者會既普通市民
只會記住最關鍵的重點：
雷射筆燒著紙=>危險=>差佬好慘

2.人類喜歡看和平的東西 討厭難受的畫面

在記者會之前
全港媒體99%時間都在播放警察濫權畫面
如何毒打、糟質示威者
人類都係喜歡睇開心的事物
多過睇殘忍既畫面

警察記者會正好利用人性弱點
每日用1-2小時
展示警察和善、權威的一面
沖淡市民對差佬麻木不仁既累積印象

人類會主動去睇一個人好既一面

就好似電影入面既壞人 做少少好事已經加分

請唔好輕視呢兩個小時
就足以佔據普通市民十二份之一、六份之一的時間
每日睇兩個鐘頭和善面孔
例如許sir
未計自己人得閒facebook膠化下 抽下水
莫講中立派
你睇得多自自然然對警察改觀

小弟認為記者會=
1.警察形象改善工程 志在沖淡壞印象
2.令示威者為了新聞觀感而自我滅聲

政府利用tvb呢個第一喉舌
幫助警隊洗底
2014年都係咁 逐少逐少挽回中立派既心意
不得不說呢招非常毒辣
可能我地今次又要再輸
各位絕對不可派膠輕視

愚見

小弟諗唔到有咩好對策
只能夠鼓勵和文勇三派要加油

勇武手足
雖然「有民意不一定贏 冇民意就一定輸」
但不必太在意民意而限死自己行動
我地有和理文宣兄弟善後
和理非亦唔好拖後腿
大家分開場地玩 各自努力

毋需投鼠忌器 唔好自我滅聲
請手足放心上場
（當然啦，最好在戰場既時候都做好公關，例如展現出團結、有紀律、對路人商戶極友善、對生事既藍絲先禮、老黑就唔使講野啦）

和理非與文宣部
要再加倍努力
多返幾場正能量既遊行比全世界睇
我地係和武兼備
展示更多美好既畫面予鏡頭
承上述
人會主動睇美好既事物

文宣街招痴整齊 多d美感
在大型遊行期間向商戶禮貌道歉
或者手寫道歉信
畢竟多一個朋友 就少一個敵人

順帶一提既係
最近身邊已經好多朋友放棄狀態 尤其是文宣
覺得自己唔做 都會有人做
少咗自己一個唔少
請唔好咁
呢場運動每一個時刻
都可能因為少咗自己幫手而輸

要休息 我地贏咗再慢慢休息

大家有咩計

推

荃灣斬人，好似冇乜文宣，其實嚴重過元朗

間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住
TVB

要做民間記者會，指出警方濫權濫暴實錄！

文宣一張圖都仲未有，想send出去都唔得

推！

一張圖都冇

倒不如加入城市論壇元素
每日即場邀請警隊 辯論對質
傳媒每日就可以得到 空凳vs市民既畫面

睇返上次表現
民間記者會 應對記者都要時間訓練

可以 brain storm 下，邀請警方代表到大學會議廳對話。不來就空凳款待。

當年又係用依招再加上CCTVB配合,加上佔路真係阻到人
再加上政府唔理示威者
依招真係好難破,對家唔會播民間既記者會,一係cut到好少,播9成暴力野去洗腦
時間一拉長就好多人比佢地洗腦,因為冇腦既人一定比有腦既多更可況依個資訊爆炸年代
對家老屈,fake new 亂拉人,記者會扮好人做戲出齊
最大問題真係紅媒,台灣咁多電視台都係比紅媒洗腦唔少人,更可況得一間色費電視台既香港

民間記者會同民宣可以放大過期催淚彈嚟講

可以睇睇細佬寫嘅野

三人讀稿果part重可以昆下D港豬既
ㄧ到記者提問就羞態盡顯

我當笑片睇下

無人整，等我整，請廣傳

我地真係就輸

［重要］每日劇本：
狗求其屈人(入唔到罪）或者 求其捉街坊打 》引人去狗屋聲援 》引起佔路或其他衝突》拉多批街坊同勇武派（入到罪） 》每日記者會有野講

請保持冷靜
𧫴記勿落單 勿送頭

做多啲街頭文宣?

咩到唔使做
因為狗已經失去民心
18區所有街坊都屌
狗係follow 下面個劇本
撚班街坊然後拉班示威者

［重要］每日劇本：
狗求其屈街坊(入唔到罪）或者 求其捉街坊打 》引人去狗屋聲援 》引起佔路或其他衝突》拉多批街坊同勇武派（入到罪） 》每日記者會有野講

請保持冷靜
𧫴記勿落單 勿送頭
樓主on9

政府轉玩文宣：每日搞記者會+tvb洗腦+林鄭突擊落區+假消息

我地亦要重整文宣策略：連儂牆+民間記者會+流動電視+長輩圖

我覺得大體上要有下面既做法：
1。 增加連儂牆覆蓋範圍，人人都可以睇到
2。截斷淺黃中立淺藍接收黨媒訊息既渠道，包括勸誘，引導，強硬方法令佢地兼聽其他較中立既媒體如now, cable, etc.
3。tvb係大敵，繼續針對落tvb廣告既廣告商，務求令佢盡放執粒。
4。民間記者會逐一針對警犬論點進行反駁+無限放大警權過大問題，流動電視可以重播721元朗恐襲警察既醜惡，令市民時刻提醒自己警黑一家，用恐懼令警察不信任政府警察。
5。可以既話亦睇下有冇方法可以利用藍絲網絡反向將有利資訊進行反滲透。

呢幾個月其實都係咁玩，只係大家攰左同自亂陣腳，呢場係長期戰，目標係得到大多數人既支持。中共深知文宣既重要性所以依家至咁玩番，所以我地更加要守住呢個山頭唔可以俾佢佔番道德高地。

另外支共經濟已經好差，只要守得到支爆既話，場運動就會有曙光。有能力就提晒美金走，冇能力都盡量睇經濟上可以對支那有咩打擊點然後做左佢，加速上面爆煲都係一樣重要既策略。

大家應該定一個最後限期比政府回應

要快速訂下一個限期要求政府正面回應
記者會要公開發呢個最後通牒

可能之前85畫面太扣分

Yes 要捕捉多D正面、良好嘅畫面

記者會中亦無人強烈問依個

有冇重播?

吊

自己去各media fb搵link啦

[正視聽] 乜你地真係覺得今日記者會，真係警察輸左咩？唔好咁天真啦。

得窩，由大專學界發起邀請警方與各界人士進行對話？
佢哋唔嚟就佢哋輸

但tvb就係針住個片聲明痛demo瘋狂播出街

其實咩都唔洗做住
佢要日日玩記招
狗隻民心已盡失
每日都係同樣招數遲早睇穿
我地做好文宣工作就得

文宣都要休息時間

面對現實
文宣係唔可以停

嚴重過元朗好多 點解可以無圖

小小愚見，啲電視可以大啲同擺高啲，較大聲啲
或者索性用小型投影器？
同埋播黑警片時加旁述？好似鏗鏘集咁？

我諗元朗雖然冇用刀，但確實證明警黑合作

而家好多人都轉左睇now 唔使咁擔心.
幾時搞返個遊行針對TVB姐？

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
Pls幫忙入內push

根本記者會就係比tvb拍demo